【成波之路】做一日藍絲

笑死我，扮藍絲真係要好大勇氣
不過藍店都唔肯支持藍絲仲好笑

做咩唔問臭閪牛肉飯呀
想知有三間酒樓嗰個人係邊間餐廳

推

不能只有我看到

支持佢

一貼咗就冇生意架喎

好好笑

藍屍都驚倒米

好撚正

藍絲係 $$$ > 理念

大角嘴嚟

你咁L驚咁個比例就唔係50/50啦

垃圾藍店

推上支那等兩邊不是人

肥波真係好黃好有心 就算係美食網民都拍咗幾條片講香港又話黃色經濟圈 俾多啲支持呢啲真香港YouTuber啦

咁都怕
夠膽就唔好做黃絲生意

推到出深藍名

push
勇武

之前有三間酒樓 咁都撈得幾掂

貼完會搞到冇錢賺
只求利益

推到起底d鋪頭

藍屍最大核心價值：自私

"好犀利喎 ，一貼左之後生意都冇喎"
聖誕聽到最開心既說話

見到有優品360

最尾果幾分鐘先係重點

五十五十
過左咁耐仲唔知自己係少數派

岩呀乜尻都唔貼都可以買少d
仲有痴晒連儂牆賣貴野都未必黃
當然都唔好聽晒我講
最緊要自己判斷

大家唔想再見到手足咁樣俾便衣狗虐待就入嚟睇吓幫手推！

全部同我入嚟，對付便衣狗嘅解決方法

push

推 I love 肥波

貼左要裝修餐土敢貼

藍絲唔易扮，首先好禮貌同純正廣東話已經fail

其實用呢招反而好易check到間鋪係咪藍

都扮得唔似藍絲

Tui

On9
好似搞到黃係恐怖分子咁
咁嘅片都吹奏
扮藍仲要咁好禮貌 錯撚晒件事
好似反宣傳藍真係好撚慘好無奈咁

支持 黃色經濟圈
民以食為先 先推食肆最好
有D住宅起商場 有時要走九條街先有黃店 係好辛苦 希望開始多黃食肆

睇到想嘔 睇到一半睇唔到落去
1. 咁樣d藍店老闆以為藍絲青年咁有heart，支持佢地既信念
2. 講到自己係黃既，做咩條片唔出d藍店店名，等人地自行判斷食唔食佢地？
4.咁有禮貌咁有heart，藍絲係咁架咩？如果你最後同d藍店主講下文宣會冇咁噁心囉...無啦啦去支持佢地咁 想點？ 仲話自己黃？！
3. 咁得閒做咁多野講咁多口水，不如去支持黃店啦！ 你走去鼓勵藍店....係咪要厄收視食L懵左？

咁做會令班藍絲店員覺得真係有人支持警察

唔撚開名有撚用咩 廢片

我唔係咁睇喎
呢條片反而見識到藍嘅係一班唯利是圖 亦缺乏信念支配嘅生物
我哋面對緊嘅打壓係港共+支共+藍屍
佢哋極其量都係面對緊黃絲嘅壓力

出名 ！

藍邊會咁好禮貌
唔該前唔好意思後

上面話咩幫藍絲都on撚鳩

唔明有咩問題
反而清楚知道間野係咩立場
偽黃 中立根本唔洗幫襯

認鋪啦各位
放上藍店

😡

呢啲鋪頭唔公開唔得啊

最好笑係話兩邊都支持

其實段片想 prove D 乜？

我都覺得做多咗想make noise
老實講藍屍眼中得錢邊個唔知
我覺得無咩必要扮藍去討好人
雖然係假膠

憂品360

笑撚死

唔係得班黑警先識放蛇

出樣出店名等人唔會中伏啦屌

店鋪黎講
我地係少數派
好多中立同藍唔敢歸邊

only yellow sry

最仆街就係自私自利嘅人
自己坐享其成

岩

出呢類會比人上身，搞到當時人
其實打碼都好清啦，可以知邊間
仲有一間疑似閪品360

Push 笑死我

擺明係優品

仲沉默緊

觀點角度唔同 咩人睇咩野

此影片絕非廣告，自費嫁屌你

藍絲眼中只有錢
有錢咩都得

肥波原意係鼓勵大家去多d屋企樓下鋪頭睇下
唔好淨係信app
個個人都做多少少report 上個group 咪可以穩到真黃店
真 黃金經濟圈

上面有幾個根本無睇到佢地最尾個總結就發表自己嘅偉論

可能佢哋深思之後會貼呢咁就有嘢笑啦

應該全部都係大角咀埃華街附近影
有幾間都好易認

有一檔肯
嗰檔就有骨氣啦

洗撚認咩,成條都係藍架啦
去隔離食味之千或者那個,再唔係行多兩步食餃子店
餃子店直頭洗腦式咁播榮光

證明班藍絲牆頭草黎,邊面贏就跟邊面,利益行先,乜春理念原則都冇
有一日光復左,佢地肯定大大力出黎屌狗

沉默既大多數係咪含緊撚

做乜唔出去幫親藍店

笑死

埃華街前後幾條街真係廢老專區嚟

開名

條友話乜撚野好重

兩邊都好重

聽到R 撚曬頭

Lm

成日too long didn’t read

黃金經濟圈個成效 根本都未出到黎
好似d人成日去龍門 食野
其實仲有附近仲有好多都黃 可以食下
講真好多人都係去幫襯出名黃店打卡

要做到自己report 評分 令其他人唔好中伏 唔係買完就算食完就算
呢一波算係 去連鎖店運動 支持本土 打破壟斷

[共識已達] 新口號 我哎黑警 你哎賣淫！！！

有咗個apps之後 情況好咗少少
不過需要加快整合